食物短缺迫使这家人靠吃郁金香球茎生存。 著名荷兰管弦乐团指挥伯纳德·海汀克于2021年10月24日去世，享年92岁 
 最后，当你沿着西侧向下行驶时，你不会感到失望，斯卡吉特山谷向广阔的郁金香田、海岸峭壁和欺骗通道州立公园的森林开放。美国西部最具标志性的5条道路 
 西蒙内蒂-布莱恩说，如果你用笛子喝酒，那就用郁金香形的笛子来集中音符。 香槟:你喝错了|Kayleigh Kulp | 2014年12月20日|DAILY BEAST 
 《郁金香热》将由贾斯汀·查德威克执导，他曾执导过《另一个博林家的女孩》。 Cressida Bonas出演新的Weinstein电影|Tom Sykes | 2014年6月11日|DAILY BEAST 
 阿布·哈萨尔把郁金香举到鼻子边，仍然什么也没说。 第四次战争:我与圣战分子共进午餐|艾略特·阿克曼| 2014年1月21日|每日野兽 
 这是路易斯·劳勒的早期作品，题为“(安迪·沃霍尔和其他艺术家)郁金香”。 《静物与沃霍尔》布莱克·戈普尼克| 2013年2月26日|每日野兽 
 他在华盛顿的弗农山(Mount Vernon)长大。那时候，这个小镇有1.5万人口，也许最出名的是美国的郁金香之都。 格伦·贝克的黑暗过去|约翰·阿夫伦| 2010年1月22日|每日野兽 
 它直径约十英寸，郁金香形状，有一个弯曲的唇，下面没有支撑。 住在棚屋里的印第安人亨利·r·斯库尔克拉夫特 
 对穷人的小屋来说，玫瑰或郁金香难道不与他的洋葱畦或土豆田一样伟大吗? 历史灯塔之光，第六卷|约翰·洛德 
 那个郁金香形的小花瓶，上面插着半开的野玫瑰花蕾，多么漂亮啊! 露丝·霍尔|范妮·弗恩 
 毫无疑问，当莎翁所熟悉的唯一的水仙花在寒冷的树林中开放时，我们正在照料一朵变黄的郁金香。 谷神星的《逃跑》Alice Meynell 
 他们的哭声是如此可怜，触动了善良的郁金香仙女的心，她来帮助他们。 埃德蒙·杜拉克童话|埃德蒙·杜拉克